新番]遊戲王VrainS 第三集

繼續講故仔

[url]
[/url]
以下資料全部引用至以上的Facebook page,佢地既資料請多多支持.
呢個網定期就會有整埋繁體字幕

遊戲王 VRAINS於2017年5月10號
逢每週星期三下午5時25分(日本地區時間為下午6時25分)在日本電視播放(放送) 暫時未知會否有字幕組翻譯影片 有消息會在專頁繼續發放最新消息
若有視頻片源我會立刻更新在此專頁
官網

維基百科的遊戲王 VRAINS中文資訊

日本遊戲王官網消息
放送日決定！キャストも発表！！
2017.04.21
放送日が決定しました！！
テレビ東京系列にて 5月10日（水）から
毎週水曜ゆうがた6時25分放送スタート
キャストが決定！

故事設定於科技及網路技術發達的城市「Den City（デンシティ）」。由知名大企業「SOL技術社（SOL テクノロジー社）」以高階網路的技術製作構成、被稱為「LINK VRAINS（リンク ヴレインズ）」的VR空間而深受人們的喜愛，因這使得人們能在該VR空間體驗全新卡片決鬥的樂趣。
同時，在該空間中，卻存在著利用駭客技術為手段來決鬥的謎樣組織「哈諾騎士（ハノイの騎士）」，他們的目的是將存在於網路深處的「AI們的世界 = 網域界」給消滅殆盡。
在這樣的「LINK VRAINS」中，某名決鬥者挺身對抗該組織的威脅。他的用戶為「Playmaker」，並擁有壓倒性將對方擊敗的實力，並連名字也什麼也沒說的離去。為此，其事蹟在網路世界中聲名遠播。而「Playmaker」的真實身份為「藤木遊作」，在現實世界是名避人耳目的高中生，他為了追尋著過去所發生的某起事件的真相，而決定對「哈諾騎士」展開追擊[5]。
NWB的遊戲王 VRAINS -故事介紹-
網絡系統發達都市：Den City(電庭市)。那裡由大企業「SOL技術公司(SOLテクノロジー社)」創造的高度網絡技術構築出被稱為「LINK VRAINS(連接境智網(虛擬實境人工智能網絡系統))」的VR空間，人們為那VR空間中全新的決鬥體驗而狂熱。
「連接境智網」出現了通過決鬥發起網絡入侵的神秘黑客集團「漢諾騎士(ハノイの騎士)」。他們的目標就是使據說存在於網絡某處的「屬於AI們的世界 = 電子界(サイバース)」走向滅亡。
可是跟那場「連接境智網」面臨的威脅進行對抗的還有一名決鬥者。他的名字是“Playmaker(Playmaker/組織核心)”。以壓倒性的決鬥擊倒「漢諾騎士」並一句話也不說就離去後，他的名字就此在網絡世界一舉成名。
那位“Playmaker”的真正身份高中生「藤木遊作」為了調查過去發生的事件真相，追蹤著在連接境智網出沒的「漢諾騎士」。就在日日夜夜跟漢諾騎士展開的激鬥之中，遊作成功地捕獲了「SOL技術公司」和「漢諾騎士」都在追尋的神秘AI程序。
同時以此事為契機，命運的齒輪開始了大幅度轉動……。神秘AI的真面目。盯上「電子界」的「漢諾騎士」的真意。以及游作的過去所隱藏的真相——全部的答案，就在「連接境智網」之中！！
----------------------------------------------------
スピードデュエル(高速決鬥)
使用D衝浪板在數據風中的決鬥模式。
マスターデュエル(大師決鬥)
站立狀態下進行決鬥的通常決鬥模式。
D・ボード(D衝浪板)
VR空間中使用的特殊衝浪板。
LINK VRAINS(連接境智網)
進行VR決鬥的VR空間。
データの風(數據風)
存在於VR空間中的數據流，可以用特殊衝浪板乘風而行。
VRデュエル(VR決鬥/虛擬現實決鬥)
最尖端技術構築的電腦空間裡，游作展開VR決鬥！
平時是高中生的游作變身，踩著滑板在VR空間滑行！
デコード・トーカー(解碼語者)
游作身後手持巨劍的王牌怪獸！
----------------------------------------------------
原作：高橋和希 スタジオ・ダイス(週刊少年ジャンプ)
監督：細田雅弘
シリーズ構成：吉田 伸
デュエル構成：彥久保雅博
キャラクターデザイン：原 憲一
音響監督：松岡裕紀
音楽：光宗信吉
アニメーション制作：ぎゃろっぷ
製作：テレビ東京 NAS
藤木遊作/Playmaker：石毛翔彌
謎の生命體：櫻井孝宏
草薙翔一：木村 昴
リボルバー：武內駿輔
鬼塚 豪/Go鬼塚：濱野大輝
財前 葵/ブルーエンジェル：中島由貴
財前 晃：山本匠馬
別所エマ：鎌倉有那
島 直樹：沢城千春
----------------------------------------------------
オープニング曲「With The Wind」
アーティスト：富永TOMMY弘明
オープニング曲「Believe in Magic」
アーティスト：龍雅 -RYOGA-

歷史回顧

第一代作品.

主要唔係玩卡(20%內容係玩卡,但係搞得好求其),主要係玩黑暗遊戲
其實都有卡賣,不過係笨大,設計好差之餘只能做收藏之用,話說個D卡真係好珍貴,&#21873;曬遊戲王的收藏撚
內容主要係漫畫原作裏面1-6集單行本的內容,一開始係法老王幫遊戲用遊戲解決各種欺凌,然之後到海馬登場,然後綁架爺爺的death-T篇,最後就係同撒亞人王子,唔係小智的暗人格&#29519;良了打TRPG
基本上睇原作好過睇呢個,但係聲優陣好豪華,你懂的

遊戲王 怪獸之決鬥(DM).
第二代作品.

開始玩卡,實質上的第一輯
開頭唔係好跟konmai話規則,例如合體攻擊會有額外輸出,陷阱卡當魔法卡用
最勁係冇效果只有大屁股的holy elf俾遊戲用各種無厘頭原因增加效果俾青眼白龍,攻擊名神聖的噴射白光(原本:毀滅的噴射白光)

戰鬥城市篇(50集之後)先有5星以上要"祭品"呢個概念,更多千變萬化的戰術同各種經典神卡神場面
原作本來只有戰鬥城市同埋埃及篇,但係因&#29234;作者趕唔切畫,所以staff索性加個乃亞,杜馬同KC盃
呢幾個其實對整個故事可有可無,只係用來做惡搞素材之用

畫工方面,,畫面,畫工到宜家依然精美過宜家的深夜番 ,但係畫崩級數亦係世界級
顏藝的鼻祖,從此遊戲王同顏藝分唔開
PS: DM宜家HD化重播緊,B站有生肉,熟肉好似無人接

最近既劇場版係講番正傳故事之後
主要講海馬要研發Yu-gi-oh Linkz(即係最近果隻手機GAME,但故事入面就唔同)
詳細可以睇呢條Link:

遊戲王GX

第三代作品.
男主角:遊城十代.
內容:主要講係決鬥學院既生活,玩融合
一開波個世界觀係講有一班去決鬥學院玩卡,而主角入左最垃圾個社(紅色天空龍,黃色太陽神,藍色巨神兵,
紅為最弱個社,之後黃,最勁係黃)
之後就講十代係紅社識到班朋友同決鬥
故事初期主角會成日遇到D決鬥怪物出黎搞事之後主角就收佢地皮.

第一部: VS三幻魔.
主要係同一堆決鬥精靈玩黑暗遊戲(LP為0時當死亡)
第二部: VS光之結社
多左一個主要角色(愛德,主要玩D-HERO,都算係呢一部差唔多最勁既角色,亦都係佢搞到凱撒變左地獄凱撒)

第三部: VS YU姐(關鍵性既一部,主角們去左異世界,然之後YU姐暗中搞事,搞到十代變左最強既大魔王,就算前兩部都唔睇,睇呢一部已經夠)
第四部: VS DARKNESS
最尾兩集 VS 遊戲
特色:第三部有戲劇情既變化,男主變大魔王.

亦都創造左遊戲王史上最強既速攻魔法卡"超融合"
(圖片乃PS,清注意卡圖)
最尾兩集係同上一代主角武藤遊戲決鬥
係遊戲王Arc-V入面明日香同愛德將會登場
明日香既機械天使由融合卡組變為儀式卡組
愛德副卡組變左融合卡組

遊戲王 5DS

第四代作品,系列世界觀未來化開始
第一部 VS 暗痣人.
第1.5部 滿足鎮篇
第二部 VS 未來人

特色:被公認為"最好"既一代
首先決鬥變為騎乘決鬥.
係車上對戰.
多左新卡"同步"呢樣野.透過TUNER怪同一般怪合成.

故事方面係做得好出色,強調友誼重要性.

而且有劇場版係講主角超越時空搵番頭兩代主角一齊對付件&#29234;&#21655;玩Sin而偷人卡的Seven Head

與Arc-V世界觀有小許不同
1.Jack係city基本上最勁,只輸俾主角.唔似5DS咁瘋狂抄車
2.烏鴉既DECK變左烏武士.
3.多左副野叫Bee-Force
同步世界既集數[53集-100集]

遊戲王 ZEXAL

第一部: VS快斗個老豆+數字人家族
第二部: VS 巴利安(異晶體)七王戰隊=>上千主上(千尊)=>納修(=鯊魚)

故事:被認為最廢既主角,但後期極之變態(無論主角定係敵人都係咁),無限印卡,印自己個樣上去做卡,之後仲要改人地張卡dw
主要係玩超量(XYZ in TCG)卡, 兩隻以上相同星數既怪合埋一齊變作RANK(階級)
之後有所謂的RUM,RDM 俾超量怪獸進化/改變形態
總結黎講故事開始較平淡,之後一堆超展開
3D怪獸同特效係幾代之中最靚(連最新的AV都比唔上,no 6亞特蘭大dw ).係幾好睇既,但美中不足, 不過96集簡直dw .
重要&#22021;係,睇B站的彈幕係一種享受,同埋教主大人dw dw dw

終於有女主角修成正果既一集(5DS雖然有女女,但係基佬end,悲劇,悲劇 )

仲有,zexal監督同5ds一樣都係新人,重要係非遊戲王裏面的元老(GX係前DM的作監兼分鏡,5DS就係演出+DM外傳的監督兼本傳的演出,佢就一直係手塚工作室做陰影人,例如怪醫黑傑克,有睇TV動畫版可能見到個D演出手法有D相似)
順帶一提,個位監督宜家搞緊遊戲王新劇場版dw

Arc-V由100集開始就開始講緊超量世界
快斗係ZEXAL係number hunter
而Arc-v故事入面就係學院Hunter
卡組由光子龍變為光波龍

遊戲王Arc-V

故事:講述呢個世界有分為4個次元,基礎,融合,同步,超量.
主角遊矢身處於"基礎"既世界,而"基礎"既世界包括左同步,超量,融合既卡.
係一個唔知頭唔知路既情況下唔知點解主角啟發左P召喚呢樣野.
而男主二號赤馬零兒舉辦遊戲王比賽係想搵到適合拯救基礎次元既人,同時要消滅佢呀爸征服所有次元既野心

由於作品諗唔到結尾而官方整左史詩式爛尾,亦都係同時成為歷代最差既一出

Q.同過往作品有咩分別?
A.唔似以前D主角咁傻的嗎係唔係都用決鬥解決問題,反而好多中途停止決鬥.

Q.P召係咩黎.
A.全名叫搖擺召喚,可以將P卡(怪獸)放係怪獸區左右特定星刻內範圍就可以一TURN內同時特召上場.詳情請去遊戲台個個遊戲王post,或者從頭睇dw

Q.同過往作品係咪同一個時間點?
A.唔係,今集已經同zexal一樣係完全唔同既世界觀.

Q.點解會有5DS/Zexal/GX角色出現?
A.平行世界,唔會有遊星.(ARC-V由5DS監督管理,所以有5DS角色都好合理,5ds主角入場的話就會另一個shit D),而且設定完全唔同

Q.故事特色?
A.唔會再係過往新系列卡玩晒呢個定律,今集主要係平衡番晒咁多代既卡,
唔會係新卡玩晒,超量,同步,融合等等都係變得好強,玩法更似現實.而且故事特色多種一個叫ACTION卡.
魔法卡.係決鬥時,只要係場上汁到既卡都可以即刻拎黎發動.
而且咁多個男主情緒最唔穩定既一個.

愈出愈小朋友既感覺，係咪我錯覺

定d黎

笑出聲 官方都唔認ARCV

竟然搵遊馬同遊作交接

因為重播緊zexal

エマ個cv把聲聽落有d似澤城美雪